[ONCE] TWICE 討論區(143) FANCY YOU回歸大發 and 0423孫彩瑛生日快樂

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

其實一齊沖涼都幾sweet丫

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================
鎮POST圖

LM
阿B佬快入嚟交代清楚

留個靚名等清泉先

Lm

慾肛個post唔記得左豆生日

所以揀咗呢個入

lm

個邊個Po我比負評個Topic
竟然唔記得豆生日 真係唔可以忍

深夜留名 btw兩個po邊個先係正統

屌 搶唔到 嬲

入呢個
隔離個po連豆生日都唔記得 真係好過份

唔記得溫屎能力有限
CB都一日推唔到
梳

2個紗邊個係子瑜

藉口

咁我哋返隔離post麻煩紗中線巴整多篇慾肛版
半日就推爆你

回：
跟本係兩個一齊沖，所以先知

順帶一提，定曾經講過佢睇曬所有人全相後，話 Mo 身材最好

你諗下佢哋平時都咁，一齊沖會做 d 咩

上次南定紗生日 幾日推左幾個post

渣ga

作假新聞？？驚已報

9百幾咁易推咩

唔好俾慾肛引開注意 清泉未出現解釋

上次唔記得紗定南 推到生日post (3)

官方答案：有jyp咩po都推到

一版一個jyp
大家就有動手洗走個版

其實呢個都（2）
聽日cb完 應該推到25頁左右
夜晚9up貼下相 23號出到（3）其實唔難

咪係 啲新溫屎唔明我苦心

有冇link
痴線點解會睇睇曬全部人相全裸喎

係子

紗=瑜
一體左好耐了

딸기공주🍓留名

深夜都咁熱鬧 有冇人同我一樣追緊桃個七個鐘

推到佢仆街

失望

等我頭先仲諗緊cb前會唔會爆到post
點知今晚突然咁熱鬧
冇睇兩個鐘，就1001

btw 留名

推到佢出現為止

TWICE定延和MOMO「一起洗澡後的感想」…讓人害羞定延真的「好誠實」!
秒懂MOMO要定延不要再說了的理由XDDD

留個名

話說我依加由頭重温所有 MV
要幾耐？？？

平日用開個app叫 GIFwrapped

MV?

其實要去到幾熟先會一齊沖涼？
定哩個係韓國其中一個文化？

竟然有埋Apink
呢到有冇人係Panda

其實好正常，冇咩特別

yup

真係好鐘意ching個名

都唔係個個肯既照計

仲未開始追
啲v積埋積埋好耐無追過

十幾個v 未追 有3 4個係三個鐘v

放低個久違既Saida先

七個鐘 V
我睇咗幾日都未完

聽日0423

到㡳有人見過mina嘅肉體未?

定仔

咁厚fur

想問下清泉之前做過咩事

Mina媽媽大人

留名
唔知mv出嚟前清泉巴會唔會上水

極懷疑如果上次露面會連真樣都扔埋上黎網絡欺凌

出現了 成晚唔訓就係為左捕你

捕埋今次唔會係到捕到
投降，做過街老鼠

唔好放棄自己 只要你解釋清楚 佢地會接納返你

渣ga

仲有10個鐘 TWICE就comeback啦
好期待呀屌

留名

Twice接力🤟🏻

remember how the choreographer said he added the skinship on purpose because “momoring really seemed to like [backup dancer] unnie” ... a Classic

what?

紗瑜留名

尼幾個鐘好難捱

？？？？？？？

不過佢哋好似哈係第一次溝 backup dancer

之前hit the stage個舞台,但我唔記得有人講過話加skipship係為左momo
不過我諗起之前momo做去跳舞比賽做judge係咁讚d女dancer

仲有6個鐘!!!!!

係
只係睇女

仲有六個鐘

睇嚟有好多 CG

米彩黨有糖食

回歸大發Saida大發

推po神器好快同jyp齊名

jyp係咪好中意復古+CG

韓國人習慣去汗蒸幕就一定見過曬好平常係唔知外國line去過未接唔接受到

日本人如果浸開溫泉咪一樣

彩彩騎住大家姐,反了反了

如果到時舞有依part就正

我以為係一齊係廁所偷食拉面

Momo

彩係食烏冬

無變過,都係傻傻地

新溫屎留名

Fancy大發

歡迎室友黨

God志效3年前已經預知到

一出道已經計劃哂點行

未做呀b佬之前作過假新聞

你唔講做新聞我都唔記得

家姐更新

Sana更新

而家比人用新聞追擊返

紗舊小腿肌咩事..

姬肉

搵唔返佢同三歲分手嗰篇ff新聞，但搵得返交往中嗰篇

可唔可以講多啲

姐係佢FF?

帶我最愛嘅三位留名

呀B佬假新聞報導(上集)

有兩篇添

如果咁樣對住我笑應該會立即心臟病發

好難想像呀豆每日係咩心情

呆咗

室友

唔知今次會唔會又着住出國呢呢

等睇vlive

DTNA 恐怖主題

至今仲未解到出嚟

印象中果次講到d蠟燭座隻色跟番成員隻代表色 跟住唔知點推論到有d係mv入面係死左 講到似層層咁 我果陣都覺得好真

癲佬

once 專長係炒車

兩個半鐘

射精了

上兩次見識過once鳩噏嘅能力
JYP話今次唔搞咁多
你哋直接等睇mv算啦

牙瑜

咁夠鐘聽新歌, 好緊張好興奮..

呀瑜愈黎愈有女人味

個半鐘

阿豆

我南妹好正 ～

豆嘅女朋友視角～

好型啊

好型

紗

Kill Me Please

冇人覺得MO對靴好怪?

心臟病發

潮流既野。。。

我哋識條鐵咩

豆呀今次好型呀

佢地d designer真係永遠都有驚喜

早幾日已經講過真係好唔識欣賞

笑到傻仔咁

Ummm差隻喵喵怪同果然翁

我feel到今次會俾孫彩瑛既氣場殺死

殺死我啦

睇到血脈沸騰

仲唔係美少女戰士?

三歲好慘

三歲個樣，睇到好尷尬

後邊嗰兩件越睇越似武藏同小次郎

唔知點解忽然對fancy的期望有點.....

Articles have been saying Fancy has a strong, intense stage, some even mentioned it's a 'girl crush' stage

鄭秀文.jpg

我係喵喵怪

仲有1個鐘

原來粒星係咁解

紗個衰妹

腹肌已消失

我諗佢呢期少運動,驚再整親腳

[FANCY Press Showcase]
Jihyo: I thought if the bright image we’ve shown up to now has gotten tiring. Then we received this song and we worked with the company to boldly challenge it (a concept change)

其實我未睇夠舊concept

未進化

已進化

Naver熱搜
1. 登錄
2. 在搜索欄搜索 트와이스
3. 每個IP搜索兩次
為了讓所有人知道T寶們的回歸！

紗金毛

型到

Jihyo: I wrote the lyrics for Girls like us. It includes the messages from me, who is 23 years old, to the people who wants to pursue or give up on their dreams

小隊

已死亡

咁多位準備好melon ac 刷音源未

Mina眼神殺

準備左YT acct 刷view數..

做咩同我爭

半個鐘好難捱

飯隨粒豆

愈係到最後 時間過得更加慢

定紗瑜好sexy啊

刷住其他主打先

刷candy pop 就上100M

披頭散髮系列

仲有半個鐘

唔太鐘意駁假髮

28分鐘

25

係youtube睇mv定係喺韓國有放送直播啊

金毛獅王紗

momo

20

YouTube 要刷點擊

仲有廿分鐘

牙Mo IG STORY

idol room預告,唔記得左idol room都係週年,唔知會唔會幫彩慶埋

轉左就返唔到轉頭

睇相覺得隻舞膠膠地

15

12

未必大轉既,如果佢地呢期既vlog作到盡,不過so far覺得講既野好似全部都講緊相反咁

唔知佢地會唔會開live呢?

CY: because I love strawberry so much, I’ve been wanting to write a song about strawberry in the past. No matter how tasty the processed strawberry are, the natural taste of strawberry is even better along with the sweet-sour taste and so the lyrics is about loving it as it is

唔會大轉既 佢地都講明仲保留TWICE 既風格

vlive睇?

8

少過10分鐘

各位 準備迎戰

do it for our girls

Mv喺youtube睇 一陣showcase喺vlive睇

鎮定唔到啊

7

6分鐘

返工狗表示要入廁所睇了

豆B

想問下上面d 相邊度黎？

5

5分鐘

4

每次等cb等con都有種好感動嘅感覺

快啦仆街

3

家姐個表情

記者版Showcase

留名加倒數 3分鐘

2

好忙

快啦快啦 比個4K MV 我OK?

我第一個反應都係呢一個

好緊張

第一次捕CB 好緊張

1

捕左幾多次咁係咁緊張..

次次都好緊張

我捕過幾次,但今次都係好緊張

留名
準備F5

倒數最後一分鐘

LM 禁爆f5

1700 ！

尖叫咗

刷view係咪開張Playlist黎刷最好?

4K畫質

心跳停頓

禾彩型撚到

腎仔好多句

哇屌好撚正

rape me

Holy
TWICE 2.0

FANCY!

88

娜鏈唱歌好好聽

Cls
好正

豆既歌詞得一句

好正

唔係洗腦歌
個mv有part似少時galaxy supernova/ flower power

好好聽

豆真係得個killing part

4K

彩既line

唔計歌名有兩句

連多腎都多左part
彩

spotify 有了, 好快手..

spotify 有全隻碟

聽下隻碟先

個logo..

I Fancy You!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

豆腐part 1分3x秒左右好似聽到有小朋友既喊聲咁好短的

TWICE "FANCY" M/V (Official Music Video) 1 Hours Loop Teaser

唔係 wor
都幾長 ar
仲要超型

多腎果part好靚

Apple music都有啦

有續集feel重

首歌好好聽

空降二位

MV part多,唱既part少到我想拉人打

首歌好好聽
MV

DUBCHAENG 個part

好撚好聽

無人聽到?

咁快有空降睇架咩

好聽

剩係好過 Dance the night away 少少

貼定先

其實都有機會空一 睇下條線行多陣

成段rap喎

係spotify已save已download落手機到..

唔係喊聲黎

即聽我草莓

聽緊 幾好聽

已經卡喺49萬

就算多定少，點都支持豆

DubChaeng rap part連埋定南好撚正

痴線志
呢幕靚到癲

不過多賢同彩瑛係咪注定次次都係rap

Girls like us超正

算係咁啦 禾彩都算最突出既MEMBER了

Stuck in my head 同girls like us 正到n

賢賢

相信之後會有一 真係好好聽

好鍾意呢個shot

好想睇隻舞了

今次可以成隻碟loop 好高質

聽人講唔可以重複同一首 要聽下其他歌
如果唔係會del views

屌，啲cg 好垃圾

賢個part好好聽

約1:31有一次，1:35都有一次
唔係喊聲，電子音樂效果姐

第三都唔知保唔保得住

好似跑online d場

喂有畫面

講真淨計mv ,fancy 真係拍得最差

笑死 咁岩依兩日DL番跑ONLINE玩

FANCY twitter trend no.1

邊有咁啱

一陣香港時間七點 Vlive Showcase

啲邊處理得好核突...

個個cm都有負

隻眼好靚

好靚

JYP拎晒啲錢去邊其實
大佬話晒都公司最搵錢嗰團
唔係畀啲咁嘅嘢呀嘛

真係
我個FD迫我玩

睇到好花 又唔靚
唔知做乜

救命

下？最差？One More Time , KK，DTNA 呢？？

今次MV拍得靚係個人既part
紗,MO,彩,腎,志都拍得好靚
係衰CG同服裝

F5咗幾次都係494,196

DTNA算幾好啦

正常 睇下之後嘔得快唔快
繼續loop 就岩

好難聽

走啦

應援都出咗

HOT一開始入個位我以為開錯uptown funk

多謝樓上推post

咁快..

南好正！
殺死人！

MV 好正歌好正！

隻yes or yes明明好好聽點解又揀d咁既曲

隻碟都幾好..

STUCK IN MY HEAD個風格有啲熟, 係咩風格呢?

Btw Sana part
so LOVELY

拍得最靚係個人大頭
靠佢地carry成個MV

Fancy!you~~~~<

本身靚 大頭點都靚
但CG 真係屌老母

DTNA拍外境要好多住宿交通安排

次次都好快出架

應該係卡左reiview數啫 我都卡左係494196

Girls Like Us 正到仆街
Hot 同 turn it up 都好正

日專唔評論啦

淨計mv cg

Kk 同dtna 都好過今次

例子

娛樂台D TWICE POST多到

FACNY嗚

Girls like us正撚到

你睇真啲cg先 差到極
DTNA都叫肯畀錢拍外景
今次個MV似係畀幾舊水啲中學生整咁

睇應援先見到有TWICE!

等左好耐先搵到食
辛苦哂

導清係改左名定咩 仲未見人

出左啦 條友要屌先肯開工

Turn it Up 好正

1701已經出咗po
成首歌都未聽得完

艾飯四 艾U飯四U 飯四U

空二預定

懷疑導清個ac轉咗手，求佢繼續反

#CHAEYOUNG is currently trending #6 Worldwide

重以為真係會同marvel合作

我同意yoy好好聽
但我覺今次係好聽

邊狗先係最痴l線嗰個

邊狗好啱同查查一齊入醫院

今次非主打係最高質既一次

想講800k收聽既逆襲曲大西瓜都俾人卡咗係第二，今次真係要努力刷音源

其實首歌都幾好呀..

無知想問下
view係咪唔會郁㗎喇?

等佢嘔返出嚟，刷住先

起碼卡返個幾兩個鐘

格離啱啱比人黑左個一位 實起勢刷

我啊媽突然喺房叫我話"首歌好好聽呀"!

我都好鐘意
stuck in my head
strawberry

冇想像中咁好
可能比MV破壞左個觀感
期待showcase睇舞,應該有驚喜

男團fans 太多 要靠路人

SICK BALL

唔夠做啦 仲要比人食左一位

空降輸比男團正常 下小時加油 大家都買melon幫手刷啦

單論歌係高質，雖然同我期望嘅有啲落差

我覺得mv幾唔錯 好過yoy 個個都拍得好睇 歌又好聽

我覺得首歌都算smooth ar, 算易入耳..
Chorus個旋律都幾好

呢幾次都明顯見佢地想轉下風格, 而家唔係咩大變好有驚喜但條轉變既路都仲算順ar..

Momo dad is at showcase now!!
Taking showcase poster

屌曬你哋老母
你哋咁鍾意彩都冇人 post 依幕 ? ? ? ?

mv的確係差過以前

又係唔敢轉太多,可以去盡d
轉得乾脆d,等所有人睇到嘩嘩聲仲好
仲有服裝個班人炒晒佢啦

歌好聽左 補數OK?

Wa
竟然咁好特登去.….….….…睇小隊

同埋fancy 加埋cu 既MV

大轉嘩嘩聲等2nd full album先la, 而家未係時機..

OK
不過無左跑online個景會更好

只能講轉左近歐美曲風又不失twice風格

view數仲係卡住..

494,196

有邊次唔卡

唔卡就真係 驚

呢種歌好難拍故事性MV
我覺得今次首歌係超級高汁
轉型得嚟又唔會冇左佢地原本嘅character
首歌冇咁洗腦 但超好loop

留在彼此的身邊

最驚佢卡完食哂d view, yoy 好似試過

Side tracks 仲好聽

i'm gonna be a star?

個個團都卡咖啦
冇計

熄爐

可能關换咗個MV導演事 已前主打都係同一個人拍

Twice's Signal and What Is Love trending on Melon

what?點解舊歌都突然有人搵

空降2

為咗推Twice上去？咩都搵？

Wallpaper ver

係越聽越入迷，唔想停嗰種

丶首小時收聽
就咁睇男團真係好勁

When showcase ?

最靚嗰一幕

祈求南極開個雪地牧場未妄想

7點

世界級無得鬥
不過堂堂正正 我鍾意

今次9隻都有正既大頭..

sidetrack正d
以後主打叫佢地自己作曲作詞好過啦

輸比BTS好過輸d唔知乜水啦

小隊長頭髮

Melon #2
Genie #2
naver#1
mnet#3
bugs#1

唔好輸比bp就得

上次首小時收聽人數84000已經空降1咗今次難打

con想買連位係咪無可能

輸俾人好過輸俾機械人

一陣showcase長頭髮?!?!

垃圾mnet

名井世一記者會keep 住更新
係無做馬情況下睇曲線係好刺激

得罪講句,佢地自己襯衫好過班服裝造型師

好過睇機械人

講真 我襯都一定好睇啲

係咪戴左mina條馬尾玩

覺
HOT同SIMH都做到主打
可能FANCY個concept突出d,所以揀佢做主打掛

應該係
但我絕對唔介意小隊咁上台

唔覺
正如touch down 都唔會做到主打
佢地唔係呢個style

好 上啊

微信

條線咁平衡既, 睇黎大戰中..

三本部做野唔洗你教

名井坐佢對面

但fancy既旋律最有話題同突破性

機會黎啦飛雲

而家見佢個鏡頭則則地隔離開個位就覺得MINA會突然衝入去

大戰先好睇

Fancy好撚正喎
未到chorus已經好入耳
以前主打係到chorus先洗腦
但fancy一聽namijeong嗰三句已經好高汁

Line照舊都係先紗後瑜

三上

小隊駁返長髮

Stuck in my head 覺得彩果part rap可以長多少少
唔夠喉

一出閘B仔率先跑出！
但係T寶亦都唔慢

我覺得Stuck In My Head好似一首歌
但醒唔起係咩

唔是直線呀

我都覺個風格有啲熟..

垃圾 MV
完全唔 Make Sense
Momo 坐過山車點會咁開心

買左連嬴 T囡拖B仔 仲唔FATFAT?

一個鐘就十頁
繼續推！

假嘅都得佢雙手捉住

咩係fat fat

上呀！！！！

賢個樣

本能反應

成日聽成stuck in my hell

dubu話安全第一

預計一陣showcase推得仲快，請保持兩秒安全行車距離

馬會開左盤 ALLIN左身家
FATFAT=賺哂

今次chorus反而係最一般
我最鍾意satzu同dubchaeng嗰part

負錯皮
Mina好似係對面自拍緊佢幾時釋出照片

Same 仲要望住satzu大頭 享受

有啲似佢地頭一兩隻碟, Girl Crush比較重既風格?

唔cap 了 呢個時段 一樣 大家keep 住直線

可以嘅話 momo想攬安全帶

打歌套衫好俗

"Who cleans the dorm?"

TWICE:

呢條友影完唔即時放ig，等夠鐘上水報平安先放
我估今個禮拜先有

就嚟同佢絕交 一齊拉大隊過去彩瑛到

睇 youtube comment 話emoji會影響view數
係咪真

話說flo個榜點計分

清太樂觀喇
我估過一兩個月有人催佢上ig先會放出嚟

View數繼續卡..

"邊個係最醜惡嘅 Twice 肉體飯？"

Twice :

一月一po

聽咁多次都係覺得賢豆個part好好聽

大佬比次機會

Satzu果part都愈聽愈正

實際數字差幾多?

touch down?

條友差唔多一個月先放一次相，話唔定聽日就係大奇跡日

條曲線冇咩變動 好僵持不下
繼續上啊

今次nayeon 咁多part ge
以前都冇咁多

T團做膽咖大佬
比個面黎啦

可能首歌比較高音所以三歲頂多啲

睇曲線數值可以睇呢個網，目前兩隊相差0.2左右，有機會追到但唔算大

Chorus入果段有啲似TouchDown,
Verse有啲似 Candy Boy, Truth, Tuk Tok呢啲..

純個人感覺..

相反副歌真係差咁啲

thx

全部聽左一次 暫時覺得今次非主打唔啱我口味

有機

有機會啦 半個鍾條線低頭緊 呢家勇往直前

HOT同TURN IT UP

有進步

求贏一場

我愛泰泰 我愛jimin

likey之前都係0點發歌，所以收聽人數會冇咁好睇

好刺激

咩網有現場即時直播?

集氣

係嫁 好睇過跑馬

T團係後上馬
快後上

想同V做...

下載melon app
可以既淘寶買個ac 每個鐘聽一次
咁收聽就可以多一個

上！上！上！上牙！！！！！

睇埋數值差距，而家差0.07左右

西瓜都有不過冇咁直觀

上上上上

黑眼啲歌次次第一次聽都有啲怪同普通
但越聽越好聽
mv mina一開始段殘影型到仆街

上 上 上 上

見到黑眼作成個人都放心哂

最後直路！上呀！

上上上上上上上上上!!

Jimin正啲lor

同埋通常上到一位都有buff 收聽會漲
所以好緊要 下個時間應該可以決勝負

上呀

上呀喂！！！！！

1位了

上 集氣

下個時段

求showcase前一位

一位

一位啦

Melon 一位

公平競爭真係刺激

J-Hope
Hope World !!!!!!!!!!!!!

一位粗卡

頂住牙

咁先好睇

呢啲競爭先好睇

Jimin最高
跳舞正到呢

粗卡

堂堂正正

一位粗卡
支持公平競爭

實現志效願望拎一位

收皮
J-Hope 先最勁

無人j田柾國

一位..
粗卡哈米打..

識J梗係J RM

TWICE is the 1st girl group to be #1 on Melon 5-minute chart since TWICE YES or YES, 5 months ago, 13 minutes and we'll see if they will secure #1 and break the streak of girl groups!

一位粗卡
好感動

頂住！
頂得幾耐得幾耐

收聽係幾多

cls

我要哂 同Twice一樣

希望可以all kill

要捱到去下個鐘先得

上到一位個下 聽住志效個高音 好感動

行開啦

Suga rap都好撚正
Mic drop真係好聽

衝到上1位通常有buff，下個鐘會輕鬆返啲

仲有9分鐘要頂住先會實時1位

T團獨贏5倍 keep住唔該

清泉巴呢

404 Error 了

穩

感動..

勿燈

哭左

要繼續上先 ok

邊個仆街gel

畀污水淹沒咗

場波踢90分鐘咖！
韓聯決賽

加油啊！！！

comeback都唔上水壞左

繼續衝

連埋手機四個一齊黎 不過依加要抽一個出黎睇v

你地玩壞左

回家吧

清泉巴喺一個壞咗嘅人

開波
Fancy!!You~~~~~

開波

1位粗卡

真係SHOWCASE前一位

收聽18萬

彩 粉頭

有潛質變公海 post

一路睇v一路刷YT

melon：1
genie：1
mnet：2
bugs：1
naver：1
soribada：1
豆：mnet!!!

首主打一聽已經覺得成首旋律都好正 rap part都正 黑眼必勝我愛你 成員d part自己聽落覺得分得幾均勻 雖然之後上youtube搵到嘅line distribution冇想像中咁均勻但都唔錯 拜託今次都要大發

FANCY第二小时成績
melon：1
genie：1
mnet：2
bugs：1
naver：1
soribada：1
垃圾Mnet

賢賢個反應就似

差mnet

聽到有女粉尖叫

MNET !

個字幕

遲好多

心心佢

where ?????

呀效係咪唔係純黑色頭髮？

好似有少少藍？定我睇錯？

之前好似係咪話深紫

似

呀桃先全黑

Youtube 開始跳

又開始個個留言都有負評

終於識郁

係未跳新歌？

最尾

未 跳咗DTNA

好正常嘅事

幾點完

Girls like us

又係南唱英文

其他member sick鬼

i fancy u~

呀豆Rap

Girl like us

rape me plzzz

好鍾意小隊, 豆腐同彩 個頭!!!!
好襯佢地

9個一齊唱GIRLS LIKE US

南南收尾

危險

畀啲時間佢搵返靈魂

覺得呀豆like a fool rap好好聽

Strawberry

like a fool 好聽

啱啱邊個gel呀

我個獨贏呀

咪燈..

柾國首Euphoria都好好聽

bts啲side track都好似唔錯

如果利物浦同TWICE都拎第一
我發誓我唔做癡線佬 做番清泉

佢哋未知又輸返

View開始郁啦

臭利狗

So sweet

咁你繼續做痴線佬喇

新個首Dionysus都巧天

Like a fool係好聽到痴線 係我心目中係無可取替嘅sidetrack 好想將來有同佢差唔多風格嘅sidetrack

起碼風光過

小隊目標都係1個鐘啫

溫屎都去哂睇V

雲爺爺

佢地啲日文side track(?)都好好聽
超中意stay by my side

爆冷未 大熱冇水食

半個Army

RM以前首PDD好聽

拉近左希望keep 到

算係 男團黎講 我淨係up到哂佢地個名

䐐就收收皮先啦

T團跑長途係幾fit 開波前仲要落飛
頗有信心

彩唱埋strawberry既導唱唔該放埋上黎

如果係臭獌我立即屌你老忽
其他就算啦

能夠聽到南出聲真係好感動

波台事波台了

拉埋辣殺利黎講 係咪想燈我Twice雞胸

平均一個鐘出一次聲 仲要勁細聲XD

可能已經係最大聲

一樣 大家永遠都要比天團踩住（好似係）

我唔係鏝 但唔想猁拎

Wishing

鏝就無乜野 真係勁
49000先係原罪

第二次跑馬嚟啦

Be As One

臭9獌

室友line原本講好一齊填詞,但定好似趕唔切deadline放左飛機

話說連登有生日表情

係呢個Po入面只有once
無分乜野利皇巴拜熱阿曼車

有機嫁！ 我唔貪心比一次all kill 心足

sana and momo were originally meant to write ‘turn it up’ together but they went on vacation and sana finished it by herself omg rip

應該呢個先真我搞錯

睡覺也在練習 笑死

跟我出波台隻抽

衝呀

衝啊

繼續

認同

Youtube 就2m
唔好比佢飢

要完左showcase佢地仲要睇到係第一

升!
升!!
升!!!

反cup！！！！未？

上呀!!!!!!!

比sana放飛機之後momo搵咗定延一齊寫但寫寫吓定放棄咗

期待下次有室友之歌

反cup未 有冇現場直擊？

出現交叉線

Cup 左

呢個時段要ak 呀

頂住

升升升

日once 都係咁出色

升呀

係最大聲

Michaeng之歌

竟然會唱依首

唔知有冇The Best Thing I Ever Did

頂實得唔得

放返舊歌收聽做參考

19 禁 wor 會

TURTLE

同好

正呀

無啦最後fancy

去廁所時間

係咪就完

想聽One in a Million

唔知仲換唔換衫

FANCY — 8:00 PM KST Update

#1 Melon [+1]
#1 Genie [+1]
#1 Naver [=]
#1 Bugs [=]
#1 Soribada [+2]
#1 Mnet [+2]

1ST REALTIME ALL KILL!!!!!!!!

獨贏！Gel得！

播埋片唱埋fancy就完好彩反cup1位

南求救係唔會有人聽到

頂埋佢

我一定會聽到..

數值差距比上一個鐘拉大咗0.05左右，今晚應該都穩陣

清你都癡得幾唔勻循

仲有flo呢？

仲差一個先all kill ar

Flo新野

屌係到播teaser

Fancyyyyyyyyy uuuuuu

受到生命威脅會變大聲...
參考tv5

成功頂住

係
flo好似第5

點解turtle係米彩之歌？

有啦

Twice

禾紗

星星

出到嚟個效果幾型

迷彩好多位企埋一齊

不如直接搵呢段showcase做mv

好
撚
正
呀
屌
你
！
！
！

sana好似好攰

阿南又望

屌真係聽唔到南講野

南又望實彩

舞台好正

兩個都剩係望住對方講野

因為愛所以愛

拍住拖返工

FANCY KST21:00
melon 1
genie 1
bugs 1
mnet 1(+1)
naver 1
soribada 1
flo 3(+2)

FANCY — 9:00 PM KST Update
#1 Melon [=]
#1 Genie [=]
#1 Naver [=]
#1 Bugs [=]
#1 Soribada [=]
#1 Mnet [+1]
#3 FLO [+2]

我瑜唱Fancy個句笑得咁開心

珍惜在一起的愉快

預言失敗

Momo 今次冇跌野
不過跳到裂衫

愈夜愈勁都有

頭先圍圈佢兩個都有拖手仔

CLS

成個舞台幾好喎..

藍色頭髮既多賢

JYP 整個新音源網出黎斷自己友AK 都有

有內鬼 交易取消！

我對眼離唔開迷彩

Michaeng 拖手

米彩又放閃

Michaeng又派糖

又拖手喇
我冇靈魂了

拖手

MiChaeng

michaeng

又要準備開新PO

畀啲時間你刷fancy搵返靈魂

michaeng

最後清唱都好好聽

頂, 我MISS左..

米彩黨要暴動了

Michaeng!You~~~~~

我好肯定呢兩條友係專登放閃

聽日idol room會唔會有世紀一吻

好多名井南上水

一企埋一齊就閃

迷彩黨暴動again

：台下班單身狗

仆街聽日返工miss硬

南當同豆預祝生日快樂！

豆變大人之前最後一閃

呢到會有文字直播

高舉米彩大旗

可能佢地今晚一齊瞓XD

應該文字live都會miss

痴埋啲啦 乖

michaeng好L甜

唔使今晚 其實晚晚都一齊瞓 紗同豆可能調咗房

瑜

準備1001

麻煩阿B佬單新聞繼續放在首頁

幾點？？？

0:35係豆主動拖Mina

一陣呀b佬真係嬲唔再上黎留言

下午5點半 live

小伙子長大了

應該好多人搶開生日post

懷念B佬

參考

睇到繼續失去靈魂

痴線!!! 成件事自然到呢
兩個係咪選擇唔再做低調情侶?

定呢張

明明就係stuck in my hell

你個名

唔知有冇機會

我仲等緊佢個生日V
係唔係應該當佢無講過

豆

定話桃瞓瞓下練舞
要氹返桃瞓

where's 2yeon

sor 更正
係定瞓瞓下練舞，整醒桃
要氹返桃瞓

MiChaeng sweet到

我眼中有妳 妳眼中有我❤️

你嘅 2yeon
Nayeon dreamed of Jeongyeon last night apparently and it was a good dream. She's not saying what the content of the dream is, she says come to the concert and she'll talk about it then

守唔住了

1.sana找momo一起寫歌詞 結果自己在飛機上全部寫完了
2.momo找定延一起寫另一首歌 在休假所以分開寫 一人寫一段 時間到時 momo問定延寫好了沒 定延說'對不起 我不行 你自己寫吧'😂
3.子瑜說錄影時因為'那星星(韓文)'發音很難 錄了好幾次
4.定延連睡覺都在練舞 不小心打到旁邊momo的頭

Freerider俞定延

唔可以俾人忘記呢首bop

唔掛得B佬連CB都唔回家

想念了 我知你有mon post

玩完

2 cp

pish

今日好似係倚天po見過佢

你班仆街趕走推post神器

Who need 清泉巴？
We fucking need

拋西瓜.jpg

請珍惜呀b佬...（認真）

Youtube仲卡緊view
有乜可能得4M

真玩大左 cb都唔回家